連自己感受都照顧唔到 仲要照顧女友感受

所以 拍拖 不了
利申 抑鬱

自己負自己

早瞓都有壓力 令自己瞓唔著
食藥太多又唔醒
食太少又無效
九點半食左藥到而家
聽日仲要早起身

互相照顧

曾經做過金融才俊
讚美聲中患上抑鬱

我真係唔敢諗衰左個陣 家人朋友會點對我
唔係我份人唔好 只係個社會見高拜見低踩

兩次自殺紀錄 最近個次係上星期
努力工作 集中精神 遠離負面情緒
點知仲比左壓力自己 強迫自己好返

手足 一步一步慢慢嚟啦
事情會變好架

又差啲以為自己開post...

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我明

但同人冇Connection 又會加劇病情
好似一個冇得醫嘅循環咁

對
其實同人傾又好似煩到人
有時情願收埋佢

係
雖然覺得分享唔開心嘅嘢會令關係更好
但有時都唔想好似放負咁

的確拍拖好多野煩，但都有好多開心嘅感覺係拍拖先比到你

呻得多人地都嫌你煩喇

我情願煩少樣